外國A0撚圍爐區

先唔好講本身溝鬼妹本身難，自己呢邊(德國)連亞洲妹都唔多件，有都係強國人
而且19武肺搞到出去參加活動識人機會都少左
見到個個鬼佬鬼妹都唔知破左處幾耐，再望下自己真係得淡笑

a0唔係外國撚得唔得

唔得

唔好怕食檸檬啦，試多幾次

本身幾高

170

從來唔怕食檸檬，但而家19武肺真係差唔多乜9都做唔到

米七仲想食鬼妹 諗吓鬼妹憑咩食你

想出pool啫，人arm既話乜野種族講真都無乜所謂，btw曾經見過好撚勵志既故事，見過有條超毒又矮既亞洲男溝到個幾靚高過佢既鬼妹，好似而家直頭結埋婚

想同做
你見過唔代表你會係
你唔睇種族啫
外國大把人睇 由一出世就有呢個觀念 係出到門口唔做出嚟

自信

當然唔係有信心就媾到，只係做返自己就最啱。人哋睇嘅係你，如果對方因為種族而揀伴侶幾時都唔會輪到你。反之亦然，你都唔需要因為對方咩種族而特別去媾人，平常心係最殺食

利，經驗之談

好 我當有啲女真係唔睇種族 咁你係咪要諗點溝人 冇樣就靠把口個腦加少少金

我講緊我自己無所謂，亞洲妹鬼妹其他都得，只要我覺得岩既話
但正如之前所講，呢邊得無乜亞洲妹

唔想搞到成件事好左膠但德國男性平均身高都差唔多米八 你係個鬼妹會點揀？多數食到鬼妹嘅黑人又高大又大隻 但做到呢個身材嘅又有幾多個？
除非佢退而求其次揀個唔太靚啦

你梗係冇所謂啦人哋有所謂吖嘛
咁啦 實際啲 練好一口德文 講嘢要流利聽得明 俾人屈要識用德文駁 去到嗰個程度 再溝鬼妹 或者會有驚喜

啊媽係女人，鬼唔知

你諗多啦，一個女人對你有feel唔只因為你幾高。當然你係little person我無咩好講

多啲同女人傾偈，了解女人之後你就明點樣媾女。你就會發現媾女唔係你想像咁，甚至唔係點媾一條女，係溝通。

依啲時間係要花，除非你好撚靚仔

由頭到尾都無話特別想溝鬼妹，你就無啦啦係度嘈

西德個面啲德國佬個個都又型又高又大隻
東德個啲好似柒啲 不過都夠食asian

鬼點會唔知
你唔想努力向上爬咪屈喺間房打飛機囉
人哋努力溝又話你知

搞笑
你喺尼日利亞開post我梗係expect你溝黑妹
你喺墨西哥開post我梗係expect你溝西裔墨妹
德國係咁diverse你唔洗喺度圍爐啦

人地努力學緊又話你知?

不要再說了

咁你咪學囉 你啲德文係用嚟日常溝通唔係俾交代我

條件差可考慮俄妹

仆街我都係德國，對鬼妹無興趣，鬼妹亦對我無興趣，咁岩呢邊啲亞洲人全部都係支那人

其實想問你係咪太大壓力所以要係呢個post發洩下？ 如果唔係既話我想問句，你係咪戇鳩架其實

我呢邊一個都無遇過
波蘭妹/捷克/其他斯拉夫妹都好正，又好相處，不過又係遇唔到

所以我都block鳩左佢，講真遇到萬中無一黃既強國妹我都應該唔區

tinder冇收穫？
溝鬼妹不外乎 飲酒 humor fun (outdoor activity)

咁如果係既話我自己都唔區既，我自己係德國遇過個，係hauptseminar識，但唔無FEEL

好耐以前用過交友app，覺得晒鳩氣所以決定de

我都遇過一個，都係無感覺，不過都登佢慘，有自由思想又唔可以講出黎

波蘭妹同其他斯拉夫妹爛浦又拜金 同公廁冇分別
當你提款機 啪啪啪ok認真就不了

利申絲 同波蘭妹捷克妹住過

call g la

我係度見過既又幾唔同，約過食飯都係AA

見親十成九都係party/tinder識
真係冇渠道只好去酒吧行轉

咁食完飯有冇搵你？

party還好，但都係同一個問題->武肺

有keep左contact一段時間，但我同佢住唔同城市所以都係無疾而終

唔同城市真係冇乜機 搵d就手d架啦

同齡既識唔到
一係大過我5年既Master 一係未夠稱

好似唔開要去Austria

大8年既都溝過，5年算得係D乜

全部都係印度特別係近排個個德妹返哂鄉下成個城都係空既

有咩問題 ？ 咁快諗住同人過人世？

之前揾地方住，有個幾索既印度妹比Offer我，但係之後佢話landlord同佢講只比女住
大概係咁:

溝通唔到

唔係呢種呢近排真係完全識唔到人

$$$$$

又唔覺佢好有錢，可能佢真係揾到萬中無人夾到痴媽根既人火

有冇試過同人相處下，話唔定幾夾，樣就唔好太高要求了，都知自己係度本身都無市場無乜資格高要求

德國都多算多香港人/台灣人喎

大城市可能係，但我係山卡啦地方

巴打有冇故事分享下?

sad咁真係難d 留左係德國幾多年？

上年winter sem先黎

咁唔係打算長住既話都唔緊要啦 唔差得個一兩年

但應該會長住

或者畢左業搬去大城市會好D

等等先

之後有能力有得簡既話去大城市囉 真係冇計

搞唔掂喎傾得埋既又未夠稱

以為我識你

等到佢夠稱

食屎啦
守身如玉呀？

4年過左一半就黎變成毒撚

我呢邊識得唔多香港人，主要都係印度南美同歐洲人，所以應該唔會比人相認到

Master

咁我畢業啦喎

點識的?